(絲打入)如果你男朋友殺咗人，會唔會分手？

會，早散早著
唔會，不離不棄

順便講下點解

自首啦巴打

條仔係咪處先

點解要殺人先...

你男朋友係咪打war game??

大家冷靜啲先 只係見到最近單嘢有啲好奇女仔會點諗

打online game

會轉工轉地址轉電話改名然後分手
唔想死

如果死嗰個係689, 直程民族英雄啦

一陣有咩拗撬又俾人殺死咪大獲

守生寡

報已驚

青如

但就算衝動，如果係謀殺仍然會判終生，咁仲會唔會不離不棄

呢個就無得講啦

絲打好偉大 十幾年唔係人人得

講咪好聽

愛上殺手，超過限期後

唔分都唔得啦， 唔通等佢幾廿年呀